大家試過等女朋友最耐等幾耐？

一齊出街約好左個地點
依家已經等撚左一個鐘

不過我肯等 等一生都等

廢柴 係我就返屋企唔撚等

之前我遲少少就發晒癲咁
調返轉又唔撚得

等咗廿幾年了

食屎啦 早幾日先話出完pool

屌
一個鐘係合理
三個鐘先叫遲
慢慢等啦柒頭

巴打我頭先係你隔離望住你出po 奧海城

唔影樓主條女上黎？

oh shit

依家到樓主條女等樓主去廁，

求放過

More

四個鐘 約左去佢樓下等
到左佢樓下 跟住佢瞓左

笑咗 咁都有得自爆

去到邊到都有LIHKG仔

無啦走左啦 明白既樓主 因為我都係等緊女朋友

呢句岩呀

個半鐘走唔甩

扮吓毒撚ok？

入黎睇毒撚講20年

2個半鐘 通常都係ot關係 嚟到會say sorry

帽事嘅

下次開post 要留係屋企

3個鐘

成日等over30mins
好L慘，

一個世紀

巴打我都係 有次睇戲遲 好想屌佢老母

上年中秋 係佢樓下等左9個字 狂餵蚊 又熱
屌佢本身全晩已經係屋企冇野做 我去緊佢度嗰陣已經一路同佢講我到邊
結果我嬲左佢 佢飛左我

屌到佢唔敢遲啦on9

不過其實約左好心就準時到

等佢做facial
話12點半做完，企係度等到2點

4個鐘

我最多要男朋友等15分鐘 好似係

二十年 重味搵到佢

等撚左20年

咁你等唔等呀

佢話佢不嬲都唔會準時
屌佢老母啦

等左差不多一個月了

等左五個鐘 仲要比佢屌番我轉頭係咁催佢

五個鐘 係真唔係啊

唔洗等咪又係唔會珍惜 好閒姐等下 佢有你值得鍾意嘅野等幾耐都得啦屌

從來只係得佢等我

就算係20年30年我都會等

19年

係真既 不過過左去既野我都唔係好想再提 始終都係隻臭雞[/b]

等幾個鐘閑事啦
掉轉頭等幾分鐘 就俾人剷上天花板

未一齊果陣第一次出街就遲左兩個鐘 不過得一次遲咁耐 其餘都係兩三個字

試過我六點放工，同男朋友約左七點，佢9點幾先到

3hour

喺街佢要去屙屎屙尿嘅時間耐過佢等我出街嘅時間

垃圾仲學人拍拖
你知唔知咩係尊嚴

三十年

咁人地有野嘛 等下都唔得？

21年
希望唔洗再等

做壞晒啲規矩

我係產房等左妳廿年喇

通常唔會約實時間, 叫佢開始出門口再通知, 我先因時間去目的地.

女人有樣嘢好ON9, 你約實時間佢遲到而打電話問佢位置的話, 九成鳩UP搏你唔屌佢. 冇時間限制的話, 佢反而會老老實實話俾你知情況, 起碼我可以就返時間或者搵地方坐下HEA下.

3個鐘
不過佢性格真好好

Ex

我都試過
條八婆自己話實左個時間見面睇戲行街
點撚知佢自己瞓到黃朝八晏 途中都格左四五個鐘
正常都緊係會撥個撚去問下情況啦
點撚知佢反嬲翻 話我催佢唔體諒佢
痴撚線 邊有準時嘅人會比人屌
女人們醒唔到就唔好約咁早啦
男人好撚憎人遲大到

得我等男朋友

一齊住係屋企等

我遲3個字 我條女都已黑撚哂面
佢係約人1點 12點九已經到果d人

次次都係我等男朋友半個鐘
明明morning call左佢都係遲到 次次都係
男人老狗都咁多野搞

而家都仲未等到

3個鍾
企咗三個鐘

好浪漫的氣氛

咁都可以自爆

我都諗到呢句

我早到左十分鐘 以為無死 點知我男朋友早到左20分鐘
次次叫佢準時佢都要早到 兩個玩鬥早咁

真係唔明遲到既人係咩心態 遲過十五分鐘已經黑面

22年

等不到 我都等

等咗19年

等到宜家都仲未出現

永遠只有女朋友等我
我每次都比佢話 因為佢好憎人遲到
但一激嬲佢
我就要等佢超過5個鐘

每次出街等一個鐘以上
試過約1點食lunch
佢4點先出到黎

不過以後都無機會等了

等左成廿五年

岀世到依家

等男朋友最耐等左個半鐘

條女著到咁causal都要等成個鐘，真係慘慘豬

24年

2個鐘 砵蘭街

拿，我就唔洗等女嘅

係呀...我唔洗等

半日嬲到我
返左屋企
再叫佢上去我到再撚狗咁撚佢

最後佢都冇上

廢物

掉返轉試過等一個男人4個鐘
利申 女 等ex

根本係死廢男唔敢分手 驚識唔到第二個
喇殺

女朋友等翻我
我無遲

重味
仲未？

六個鐘
現在一齊住，講好九點起身游水，等佢等到三點先出到門口

兩粒鐘

我等咗二十年

你都ON9既 就係你呢D人養咁多港女

不嬲都係我等男朋友

我有個ex又係 11點幾12點叫佢起身 我一點到樓下call佢call 1粒鐘都唔撚醒
最憎呢啲人

個幾鐘

等一生都等

等男朋友最耐試過等2個鐘
平時都係我等佢,因為我多數早收過佢
通常等半個鐘左右,耐d就1個鐘
但最衰係毫無悔意覺得我係條街到fing冇問題
係見我嬲左先識氹

等左廿幾年都重未等到

30幾年

我開始懷疑自己守時係on9定美德

佢做乜要你等咁耐

你個名

兩個鐘 佢ot

本身話去我屋企溫書過夜
話2點 跟住又訓著左 5點起身話都係唔黎
on99係屋企等撚左成日 大佬你唔黎早講我約frd

4個鐘
Ex黎

試過約左朝早8點，佢訓到1點，上佢屋企等佢化妝換衫，搞完變左夜晚7點😀

叫我等7日 7日後飛左我

通常我早到佢準時
習慣左約人會早到

個半鐘

等一生都等

利申無耐性

仲等緊

出世到宜家

on9 仔 條女當你垃圾ja

果陣情人節去aia
佢話想食炸雞扒 諗住拎住塊雞扒過海比佢食
之後到左果個唔知咩站等佢（唔記得左咩站）
見到果人有人賣花 就買左枝花
如是者好似個傻佬咁 揸住塊雞扒同枝花係到等左成個鐘先到

一至兩個鐘左右
之後我醒目啦 我住鴨脷洲佢住柴灣
佢同我講佢起身啦 刷牙洗面就出得黎 叫我黎接佢
問我係邊 我話就行到你樓下啦 你快d啦
其實我仲係屋企gel 完頭 玩多round diablo
最後我到果陣 佢啱啱好著完鞋出門口

7個鍾

我醒水 我約9:30
實際10點先到 通常都有遲冇早

呢個好笑

20年

我諗...唔起
我諗都係1個鐘到

反而曖昧緊個個
係佢家樓下諗住比野佢比驚喜
等左3定4個鐘
佢溫書溫到電話冇電都唔知
最後...

女明星轉左行番工
係做野附近游左7個鐘

我女朋友好無時間觀念..
我等左佢三十幾年
利申：A0

出世等到依家都仲未出現過，仲等緊算唔算

大家講咁耐都係等曬

🚬

5個鐘 最後都係等唔到 原來去左第個到

等左廿年，老婆岩岩出世。
仲有16年

五個幾鐘 等男朋友落堂

諗諗下我差唔多次次等佢都係兩個鐘起跳
男朋友你平時出街等我個幾十分鐘算係咩呀？

食💩啦 曾俊華 做壞規矩

遲15分鐘就走人啦

約左晏就2點 6點幾先出門口

最長試過係佢屋企樓下等佢2個半鐘
但係我遲5分鐘就嬲到我仆街